入黎話你知黃色經濟圈發展成點？

[size=5]
(1)記得ike 分享俾更多人知!!
(2)有D Team 應該招緊人手，有興趣可以PM幫手
(3)疫情下，發展自己區經濟圈!
如有錯漏麻煩提醒[size=5]

目前經濟圈大致
分咗幾類:地區/平台/生活/宣傳
(1)地區
國際線:
-國際米豬連 - 米豬連盟
目前應該得台灣,有台灣黃店，connect 台灣

本地:

-沙田- 黃色生活圈

-尖沙咀-黃色生活圈

-中西區-山下黃舍

-天水圍黃金經濟圈

(2)平台
-電子劵平台 :
Hokoguide 香港街

就業/網上購物平台:
光時 - HKongs Mall

推廣平台:
講緊有team 人不定時搞經濟活動/宣傳等
-良心生活圈

-黃圈 Yelloohk

商務引薦平台 :
香港永續經濟聯會 𝐇𝐊𝐁𝐀𝐒𝐄
不定期搞講座，商業交流分享

整合經濟圈各界資源:
互助經濟圈秘書處

積分平台:
黃家聯盟

搵黃藍店App/websites
新時代消費地圖
和你Eat
Whatsgap
黃藍商戶地圖
香港良心Guide
終極黃藍地圖

(3)生活
網上購物:
-光時 - HKongs Mall

交通
-黃的台
-黃的圈
(4)宣傳
-Like黃店資訊頻道

-經濟圈Youtuber/IG

幫手宣傳下自己區先，希望多D人幫手

HoKoGuide 係一個撐小店嘅電子劵平台，你買咗卷，之後再去黃店。為店店提供現金流，特別呢段時間幫到好多

唔好比佢停

國際米豬連－台灣站
希望之後見到更多唔同國家
台北：
1.浮光書店
2. 饞食坊
3.半路咖啡
4.書林書店 Bookman Bookstore
5.海邊的卡夫卡 Kafka by the Sea
6.詩．生活
7.心地日常 - 台北店
8. h*ours cafe 的粉絲專頁
9. 唐山書店／唐山出版社
10. 讀字書店
11. Awww Select Shop
12. 九月茶餐廳Sep13/14
13. 時差 Jetlag
14. EWF Vintage
15. Portafiltro coffee。撥啡
16.左轉有書x慕哲咖啡
17. 阿才的店（1993）
18.行運冰室
19. 電光影裡書店
20. 窩窩 wooo

台中地區：
1. 默契咖啡
2. BABA 生活食事寓所 Cooking/Life/Diary
3.時光
4.Patio restaurant
5. 發現了文房生活 LostnFound
6. Musicat Cafe

台灣南部：
1.灰咖啡 Hway Coffee , Taiwan.
2. Cafe Alchemy 阿爾
3. 相信幸福x不怕小厝
4.寓點
5.離席咖啡館
6.異端 maverick living space
7. 九記 食糖水
8. 一盞咖啡
9. 榮寓冰室

支持黃色經濟體

我想講，中西區山下黃舍好勁呀!
幾個人就搞到有聲有色，請受小妹一拜
儲花換優惠時參與計畫的店鋪有31間，除29間食店外，還有日用品店及瑜珈教室。團隊將店鋪分成三種顏色，市民消費可得到該店鋪所屬顏色的印花，只要儲滿一橫行六個印花，即每種顏色各兩個，即可到任何一間店鋪換取優惠。

有冇人入黎討論/或者我有miss
吹下水推post 都好呀

推

台灣都有

有呀，上年台北旅行見到間貼曬文宣cafe shop ，之後朝朝早餐都被fd捉去
記得臺北萬華運動中心附近

Push

（粉嶺唔夠20人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

機會黎啦

黃圈

(4)宣傳
-Like黃店資訊頻道

-經濟圈Youtuber/IG

個page好少人like 咋

有D網店好依賴like 數量

係，一定要推

得千零人like 咋

推！

Up

想問有冇黃嘅慈善機構，之前cut 左無國界醫生，想捐第間

又交税時間我打算捐呢個，巴打可以自已Google 下好多news

大家，平時生活中好多人慢慢做嘢架
可能佢地開Post 唔夠話題唔夠五毛 juicy，有巴打每日收集自殺news, 分析，個page 得千零人，所以唔好得佢地獨自努力呀！

係呀 所以要靠大家推 share ，各自爬山

唔該晒巴打

仲有間重光號喎 online shop

thanks 巴打提醒
平台:網上購物

元朗區有我食在元朗。你卻在大牌檔

我有follow 呀，但唔算有team 人負責恆常去run 所以冇擺上去

我見佢地貼係元朗區黃店鋪面既黃色經濟圈地圖做得好好

唔知點解轉debit

而家先知原來有電子券呢樣野, 上 Hokoguide 見到自己區都多黃店, 買幾張G 持下先

用信用卡準時還錢賺回贈都得

推爆佢

我唔係住元朗，唔知有呢樣嘢
個idea 好好

我會不定期post 經濟圈新聞
俾大家知近況

push

山下黃舍好似已經衝出中西區
連東區都有了

好勁，其他區可以參考下

台中仲有木木三茶飲專販店
六二一就轉咗黑紫荊icon

另外，我搵到保險業，唔熟保險險，有冇人知點運作？？

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

當大黃埔流架

幫手撐

價錢差唔多 點解唔搵間黃

巴打黃圈for 大埔？我以為佢係推廣平台

你當係大埔黃店搞嘅聯盟

721831101111

冇錯，大家要記得你洗嘅每一蚊都壯大緊自己呢邊力量，好真實例子，之前因為附近黃店老世通水，所以先知前面有便衣狗，假設個老世冇係果區做生意，可能幾個手足被補

明白，下次我更新。
我會定期好煩地開post 已更新經濟圈資訊提醒大家

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該